{
    "Choose your robot": "选择你的机器人",
    "Color floor:": "彩色地板：",
    "Color path:": "颜色路径：",
    "Color wall:": "彩色墙：",
    "Enable Valetudo": "启用Valetudo",
    "Friday": "星期五",
    "IP address:": "IP地址：",
    "Invalid token length. Expected 32 or 96 HEX chars.": "令牌长度无效。",
    "Map preview": "地图预览",
    "Map save intervall": "地图保存间隔",
    "MiHome-vacuum adapter settings": "MiHome真空适配器设置",
    "Monday": "星期一",
    "Own port:": "自己的港口：",
    "Resume paused zonecleaning with start button": "使用开始按钮恢复暂停的区域清理",
    "Robot images": "机器人图像",
    "Saturday": "星期六",
    "Send own commands": "发送自己的命令",
    "Skip Timer": "跳过计时器",
    "Sunday": "星期日",
    "Thursday": "星期四",
    "Timer": "计时器",
    "Token": "代币",
    "Tuesday": "星期二",
    "Vacuum port:": "真空口：",
    "Wednesday": "星期三",
    "adapter for control of Xiaomi/Roborock vacuum cleaner": "小米/罗伯克吸尘器控制适配器",
    "add a state for Alexa": "为Alexa添加状态",
    "add timer and choose room channels directly and/or choose rooms, which finds assigned room channels": "添加计时器并直接选择房间频道和/或选择房间，以查找分配的房间频道",
    "additional settings": "其他设置",
    "clean Room": "整理房间",
    "clean assigned rooms": "清洁分配的房间",
    "clean water Filter": "净水过滤器",
    "connection settings": "连接设置",
    "day": "天",
    "disabled": "残障人士",
    "donateInformation": "欢迎通过Github或ioBroker论坛建议新功能或设备。如果您喜欢此适配器，则非常欢迎您捐赠。",
    "enabled": "已启用",
    "get Status Intervall": "请求状态（以s为单位）",
    "get WiFi Intervall": "在s中请求WiFi状态",
    "hour": "小时",
    "insert map Index or zone coordinates": "插入地图索引或区域坐标",
    "load rooms from robot": "从机器人装载室",
    "minute": "分钟",
    "next timer": "下一个计时器",
    "not available": "无法使用",
    "rooms": "房间",
    "same starttime of 2 timer not possible": "相同的2个计时器开始时间",
    "send Pause Before Home": "在回家之前发送暂停",
    "settings": "设置",
    "start now": "现在开始",
    "waiting position": "等待位置",
    "water box installed": "水箱安装",
    "water filter reset": "滤水器重置"
}